香港人已經比某勢力逼到癲左

兩日三跳，再係咁落去
有良知嘅人唔係拉曬就自盡曬

對住呢個環境，真係

中國勢力？

明顯啦

外國勢力

媒體嘅影響力都好大

負咩評啊
我明顯係企抗爭者果邊啦

四跳 仲有黃大仙

邊個外國？ 深圳河以北？

唔想見到羊群效應
唔好再係咁落去

好辛苦

尤其係望到ig其他人都繼續po啲飲飲食食
繼續去玩既相 就會諗其實係咪做隻豬仲好
咩都唔洗理

香港人唔應該執著一時既成敗, 思相上唔好去得太盡, 成敗乃兵家常事, 就算再多人死, 政府都唔會有反應的, 反而你既戰友, 200萬香港人會因你離去而氣餒, 動搖, 如果你地覺得攰, 請你們停止一切, 下次香港有事你地只要同其他200萬人企埋一齊就夠, 跟住其他香港人做就得, 有咩事全香港人一齊面對